唔明點解有錢可以吸引人

我老豆好撚有錢大細牛都有
我又正常樣重要米8
點解無女仔朋友

因為有女既唔會話自己老爸有錢大牛細牛都有同埋米8正常樣

因為佢地無

想幫樓主含

完全唔明點解樓主無 究竟點解呀